常常望著別人幸福令我更唏噓

借ac
故事有啲長
要由2016年開始講起
2016年嘅時候識左個男仔感覺佢對自己幾好又好啱feel所以就一齊咗 亦都係惡夢嘅開始
一齊咗之後嘅第2個月就發現原來佢出面爭人錢 當時嘅自己仲係一個一邊翻part time一邊讀書嘅學生 當時用哂成份糧比佢還債 自己銀包得翻$9 第二日無錢翻工翻學 佢當時都有比翻$100我翻工翻學 由個日開始我就每個月翻工翻學一出糧成份糧就拎哂比佢還錢 原來仲唔夠
後來仲幫佢出去借財仔 碌卡套現 tu由b直插落i 每個月佢都會同我講捱多幾個月就會好 以前比完錢佢佢都會聽下我呻我講咩佢都會聽 以前都會講下知錯 對唔住
係而2年間不停問親戚朋友借都係我幫佢還哂 仲要還財仔 卡數 每個月出去同朋友食飯 過大時大節都令我覺得好奢侈 久而久之身邊朋友無哂 可能大家會覺得我抵死 我都覺得自己抵死
到今時今日我轉咗全職月入萬二 每月幫佢還七至八千再比家用屋企 自己每個月得翻少少錢搭車翻工然後就乜都無 一直同佢維持情侶關係 以前都會話安慰下我 但時間耐咗爭執多咗 自己覺得每個月不停付出 佢從來無比翻過錢我 佢有錢都寧願拎去洗 都無比過我 2年間仲不停對我郁手郁腳 而家嘅我面上有噠疤都係佢留比我 我亦都成為佢嘅出氣袋 還錢工具同工人
嬲嘅時候就沮咒我生cancer死咒我屋企人死 27個月對我嚟講係折磨 其間可能都有開心過 但我到而一刻仼何開心嘅回憶都諗唔到
爭人好多錢都唔去翻工當我叫佢去翻工我就好似千古罪人 佢爭人錢嘅係佢但佢屋企人會話我鬧我知我每月幫佢還錢亦都無打算幫佢還寧願用啲錢去旅行？ 我都好無奈 成日望到人地拍拖好幸福 但點解自己拍拖咁辛苦
2019我同自己講想要有新嘅開始 新嘅生活 過左一個月但佢仍然不思進取 繼續當我出氣袋
我同自己講真係係時候要醒覺 過去嘅27個月就算有開心過但我而一刻真係諗唔翻 我問自己係咪做錯啲咩？ 過去無人珍惜我唔緊要 以後愛自己多啲補償翻過去27個月對自己嘅殘忍
而一刻唔知可以同邊個講 所以先借ac係到呻下...
可能有人會覺得我抵死 但我只係幫一個自己鍾意嘅人 先搞到今時今日咁
仲有4年就可以還清債務 希望時間過快啲
吸毒真係會累己累人 take野真係衰硬！

原諒我1999

唔分手正on9

休息一排，為自己打算下，再重新出發啦，人生就係會遇到唔同嘅人，上唔同嘅課，既然落堂嘅鐘聲已經響左，就完結啦，要重新出發，加油！

4年？你諗住同佢一齊多4年？

分手啦 唔識珍惜你既人 留係佢身邊一秒都嫌多 希望你快d重新振作 過屬於自己既人生 為自己都諗下為自己著想 加油